視帝大熱 馬國明vs 王浩信

視帝大熱 馬國明vs 王浩信

我支持馬明，大家支持邊個

馬明 on call 36拎唔到 好唔抵

馬明BB

推到馬明上台慶頒獎禮拎視帝為止

呀洪win

宇宙第一豬扒

Signal Wong 個角色多d發揮⋯⋯

而且換角度睇 signal可以勝任魔的馬季角色 (等如渠頭)
但係調轉馬明未必做到踩過界盲夾
個人覺得馬明同林峯level咁上下姐

大炒

吳業坤？

要視乎邊套係最佳劇集

想馬明贏

signal wong 做唔到on9仔角色

有啲人會話渠頭呀，樓奴果個同貓屎入面家政sir係，不過始終唔係馬明果種

林峯level咁上下姐
林峯雷霆掃毒同使徒不知做得幾好
係tvb on9頒俾大太監
如果唔係佢一早拎左視帝啦

咪係，佢話馬明同林峰同lv咪即係話馬明更值得視帝？signal真係慘有呢啲豬隊友

陳豪

渠頭個年應該拎啦

今年馬明拎啦好嗎

好呀

馬明啦

如果唔比馬明 我dom左屋企部電視